垃圾狗會亞冠都要封咁耐盤

屌！等左10幾分鐘
仲封緊